【改歌】《致所有對逝者不敬之人》

歌：

尋日有一位最值得尊敬嘅巴打離開咗我地。
網上有好多評論都令人覺得好心寒。
點解有一堆人可以對逝者嘅事討論得如此涼薄？

根本無人有資格質疑佢嘅爭取方式值得與否。
無人有資格質疑佢嘅動機。
無人有資格對佢指手畫腳。

因為佢付出嘅比我地所有人付出嘅都多。

啱啊～

有人話佢蠢；
有人話唔值；
有人話早死早著真係好；
有人話抵死；
有人話佢喺半空嗰陣一定好後悔；
有人話無保險賠；
有人話佢失足唔怪得人；
有人話佢收咗錢做死士；
有人話佢想死好耐；
有人話一個唔夠；
有人話死咗唔洗買樓；

原來政見不同或者政治冷感就可以連血都變冷埋。
我懷疑講得出上面說話嘅生物根本唔係人。

挽歌兄

一陣見

ok

推

挽兄多謝你幫手出聲

推上熱門

有人話唔值
呢句無咩問題啦 都係唔想有人因惡法而犧牲

衰係衰在啲人口中嘅唔值會夾埋其他涼薄句子整個口德連擊

記得可魚巴都填開詞

填到冇心機了

呢一個星期個腦實曬.想寫嘢但係發覺點寫到寫唔到自己諗嘅嘢
心情太複雜沉重

只可以填下撻伐下正苦

啱啱返到屋企
路過金鐘道，大家自發性地默哀，
有人以緩慢而堅定嘅語調唱起聖詩
大家合十雙手祈禱
我嗰下真係喊咗

push

TO THE LORD

睇到班藍絲冷血就好撚嬲 想打柒佢地

我見到facebook有個呀媽同個女講：逝者係搏同情，唔好畀佢呃到呀！
到底係咩思維先會諗得到，到底係點先講得出呢啲說話

台灣殺人案逝者仲要無限次畀政府當擋箭牌

搵佢做咩

神嘅榮光

每次睇到佢既野都會有D悲哀